幾時先可以無P牌。。。。。。。

90日?

關於呢樣真係答你唔到，有人16年註冊仲係P

要係被訕中嘅細路

過左90日都係p牌